想買新router 求介紹

屋企長方形設計，開放式
想問下預算500-800 可以買邊款？
上網用緊1000m x2
而家個部router用左四年 想換新
求各位師兄推介下

R7000, AC86U
不過依2款好多年前既產物

其實近年新出既係咪都要過千？
但屋企其實得兩個人用，所以又覺得唔洗買禁pro

我有部R7000 全新
開咗一次check貨
因為後尾發現裝唔到
所以冇用過

新買冇耐 有單
你唔介意就tg我 我放俾你

比多少少買velop

間屋幾大，牆身厚唔厚

一般睇戲打機都夠用, 近年D都過千, 最新款接近/超過2千

好細，打開門一眼望曬

願聞其詳

好，等我諗諗佢
Thanks

要wifi5定wifi6?

有冇打算買MESH ?
幾多尺
我呢排睇緊Orbi 果款 1600 2部機

R7000 夠用啦

我其實好少打機，純粹為wifi 可以穩定啲
因為換左部電視 部野行2.4g
而家個router 個2.4g接收好唔穩
反而5g個線路就正正常常

wifi 6 而家買用途大咩認真?
有咩家用野產品而家用到wifi 6
岩岩出左唔算耐 個人認為仲需要一段長時間先會有大量side product support 到wifi 6
而家一set wifi 6 mesh wifi 賣成8000蚊
如果未有需要用到wifi 6應該用翻wifi 5夠啦

師兄，對IT無咩研究
Wifi5同6有咩分別...

我諗我用唔著mesh個功能，
屋企大多數得我一條友
部router 其實對正我張床

遲早都要換wifi6 既話點解唔買咗先

有無買開鋪頭介紹？
如果唔係要問上面個位ching

而家wifi 6 選擇少
價高
遲下先普及左之後先上wifi 6 會唔會抵屌d?

雖則一部router 用5年都未必收皮

早買早享受，遲買平幾舊
不過樓主budget得1000,買返wifi5 啦
如果屋企多石屎牆 建議用mesh router

r7000舊啦 買r7800

樓主800筆值，r7800會over

一千蚊入門ax router 好過
買ac就二手啦

Router路由器 集中討論區(27)發問前請細閱置頂